旺角立場哥哥都忍唔住爆seed 鬧防暴狗

立場哥哥直播已經不停強調自己點配合班狗
條片開頭影住立場哥哥幫手拉走行家
後面班狗要求記者喺封鎖線後面影
記者配合左就特登人肉遮鏡頭

push

下次見到黑警可以同佢講我都唔識你, 洗咩合作

推
===============
屌你老母•宜家傢俬
宜家傢俬•垃圾公司

立場屌有乜好睇 不嬲都好有立場架啦
CCTVB 屌先講野啦

本身以為你on9
點知起完底先發現你連野都唔識講

好型好鍾意呢個立場哥哥 用字好搞笑

不過係香港做前線記者真係慘 工時長到仆街又要跑黎跑去報導 仲要受狗氣
屌晒你地老婆呀垃圾警犬 ot打鳩香港人抵你地戴綠帽

立場哥哥唔好嬲啦

一早比狗針住左
又狂用電筒照

佢根本唔想俾你影，因為係無理拘捕，咁夜拉果D一睇就係唔夠人要交數

佢唔係on9，佢係撚樣，有名你叫

推

立場哥哥

lm

立場哥哥辛苦曬

立場哥哥唔講粗口好克制

Pish

立場哥哥辛苦曬辛苦曬所有記者朋友
無你地 啲真相真係會比啲狗姐曬

Push

警察真係好撚垃圾